夠唔夠膽喺度爆你老闆真名屌柒佢

唔夠膽

林鄭月娥屌柒你

留名睇五毛狗屌雜種

我老闆業對我好好
所以唔會爆

President Trump

屌你老母李家誠 熄力場呀

同事